{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 UTS빌리지리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約された人数より追加の人数が来る場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 特定のペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合はお客様の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 一軒家の客室、ツインベッド、バーベキュー場と屋外バーベキュー場をご利用いただけます。利用時間は18時から22時までです。 グリルのレンタル料金は小20,000ウォンまたは大30,000ウォンです。 駐車も可能です。 周辺の観光地としては、タラク分校、レッツランパーク、済州恐竜ランド、ラブランド、ソンイシドル牧場、セビョルオルムがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が来る場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数より追加の人数が来る場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。客室と周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合はお客様の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どの施設を利用することができますか？",
            "answer": "一軒家の客室、ツインベッド、バーベキュー場と屋外バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "グリルのレンタル料金は小20,000ウォンまたは大30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、タラク分校、レッツランパーク、済州恐竜ランド、ラブランド、ソンイシドル牧場、セビョルオルムがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 490
    }
}